World War 1945(新二戰game )

唔識貼 link

大約起資源 攻守城，可以控兵攻